[踩地雷］下一步踩邊格？

新手求教

上面5既右上角？

好多格踩喎

樓主唔熟玩法？

勁多格可以踩

正解，下面5嘅右面3粒都係旗位。

睇返其實你呢度貼number既都踩得

x = 炸彈
v = 安全

頂， 我中間錯左

中間tick啦

你好似調轉左

咁樣？

下面個x都錯啦

yes

我呢張錯曬
調轉左睇

1/2

冇quick mode?用quick mode唔使諗

開估未

玩踩地雷，
就好似坐左時光機咁

全部1字有炸彈一粒就安全啦

1/2 冇得估

唔該曬咁多位巴打

其實成日遇到右上角個2呢啲情況真係好撚忟

係咪無解一定要撞